中共睇緊你班連登仔

仆街啦 大陸封撚左連登
琴晚仲上到

下 仲上緊

係有時會連唔到